（提提大家）8月17 光復紅土 還我靜土

8月17 8月17 8月17
光復紅土
各位唔好唔記得
我唔想孤軍作戰
到時見！
8月17 8月17 8月17

紅土人等咗好耐了

不反幾時批？

真係唔批唔行？

謝提醒！
816.817.818

有冇文宣幫幫手